---
Тип: Задача
Описание: -
Дисциплина: PKM
Tags: Задача
regex-to-search: "((.*)[Пп]роект(.*))|((.*)[Dd]ataview(.*))"
regex-to-be-found: "NoRgxTBFKey"

День: 05 # Не трогать!
Месяц: 10 # Не трогать!
Год: 2022 # Не трогать!
Дата_создания: Wednesday 5th October 2022 10:57:21

день_завершения: 9
месяц_завершения: 10
год_завершения: 2022

Выполнено: да
Результат: 
---

```dataview
TABLE день_завершения as "День истечения", месяц_завершения as "Месяц истечения", Проект, Выполнено, Результат
WHERE contains(file.name, "Придумать шаблоны и воркфлоу для проектов в Dataview")
limit 1
```
# [[Придумать шаблоны и воркфлоу для проектов в Dataview]]

**Проект** - группа задач, направленная на решение какой-либо **глобальной**, труднодостижимой цели. Основными свойствами проекта являются:
1. Разнохарактерность задач
2. Большое количество задач
3. Высокая сложность

Для меня в проектах важны:
1. *Задачи* и их последовательность
2. *Участники* и их роли в проектах(в основном, что касается *меня*)
3. *Конечная цель проекта*
4. *Промежуточные цели*
5. *Контекст и справочная информация по проекту*
6. *Дедлайн проекта*
7. Различные методы анализа проекта и его показатели

### Задачи и их последовательность

Проект должен иметь *Тип* ***"Проект"*** и поле *название_проекта* со строковым значением, по которому этот проект будет искаться формами dataview.

Dataview-формы **Задачи**:

![[Проект#Задача]]

## Результат:

- [[Проект]]

## Следующая задача:


## Смотрите также:

```dataview
LIST
WHERE regexmatch(this.regex-to-search, file.name) and Тип != "Задача"
```

#PKM/obsidian 